其實點解香港97後會有三權分立？

基本法有寫嘅嘢唔一定係真
特首都唔可以普選
人大可以釋法都叫有三權分立？
通識課完全脫離政治現實
原則上香港應該實行三權分立但係做唔到喎
參選議員比法官dq直頭三權合作咁都睇唔到？
夠話一國兩制啦 支共死撐仲有一國兩制
呢樣連登仔又識話一國兩制收左皮係騙局
你地繼續話香港有三權分立同dead body話法治未死有咩分別
而家支共同你坦白笑出黎啦
係咪咁多年仲活係自己幻想嘅烏托邦

yes